教你點樣為DQ作出平反？

就係相信法治，如果有任何人DQ我嘅話，OVER MY DEAD BODY！！！